有冇人都鍾意房東的貓？

身邊冇聽過朋友鍾意房東的貓,
但自己好鍾意佢地d 歌,
想睇下有冇知音人.

有

zebra zebra

巴打識貨

因為雙下巴個channel 所以接觸到

我都係, 果到好多indie 都幾好聽

正 呢首係我一首聽佢地既歌

近排幾首新歌都唔錯《如何》《獨一》

tonight listen sin

真心推介, 宜家日日聽

I recommend this

最鍾意 下一站茶山劉，你是我最愚蠢的一次浪漫
主唱把聲好好聽

呢首之前都聽過原唱

所以來吧

原唱個專輯有幾首都好好聽：最後一次看xxxx，傲寒同呢首

下一站茶山劉個詞寫得好靚, 兩首我都好鍾意

呢首都好正 《白》

有留意 lm

香港邊度有得買佢地D 轉輯？

我上網買

上個月先係華山睇完佢地現場

雲雨成煙

你是我最愚蠢的一次浪漫

秋釀

聽完有d sad

近排開始留意 留名

正呀 我都想睇 如果近近地都可以番轉大陸睇

Live 好好聽

超鍾意 嚟緊7月1台中有個音樂節有佢地 有冇人想去

不知歸期的故人

美好事物！

個個好似係係嘉義唔係台中

會一路做野一路播佢地playlist
心境會好平靜

我都係

好寧靜

組團？

可以

未去過唔識分

個音樂節叫咩？搵下先

可愛可恨可有遺憾

你傾慕山與水 也美不過 我半生無悔

你說 要忘卻所有不愉快的片段
把美好事物純真的走完

覺醒音樂祭

好聽

仲有冇飛？

間唔中YOUTUBE自動會播, 覺得好舒服

same
視乎心情間中會好想聽呢type歌

27/6
房東的貓黎香港！！！！

邊度有飛賣？

點買飛

正 終於黎香港

有冇同好想組團6月27號？諗住開個tg gp

飛已買 好感動有得睇

有冇link,邊度買,懶得搵

已買,係咪print出黎,到時show就得

買左

應該到時俾佢嘟個qr code都ok, 不過印出黎應該好d既

成日溫書都聽 正

今次買飛聽

飛已買

買埋加場

買左25

嘩 你睇曬兩場

25變頭場

如果而家full左 咁係咪俾貴啲walk in價都冇飛架啦
25號唔得閒唉